到底余文樂有幾戇鳩先會俾杜汶澤笑

喺最新一集為何深夜總是餓杜生話佢啲柒嘢要講成晚先得
有冇人講下佢點 on9 法

利申: 剩係知佢係護旗手同俾人笑屎波

我想睇佢下次喱騷淨係講佢啲柒野

以前秋生 冠A 同佢拍頭文字D 既時候晚晚笑鳩佢 笑足一年

飛虎出精個陣唔知笑左幾耐

條友真係唔識架喎

牛屎仔

因為冇得同架fc鬥

單單係每次過彎都好唔自然已經足以遺臭萬年

巴打可唔可以講多啲
或者有冇 source 可以睇返

中學搶左佢部單車

More

教杜汶澤做戲嗰度睇咗幾次，好好笑

我想搵肥仔車神

下 以前好似係edc+666笑秋生啵

想佢搵集剩係講 d藝人背後野 最好搵埋暴龍哥... 之前奇妙電視做節目已經好撚好笑

佢而家個老婆都夠你笑到拎生果金啦...

日本風情話 食昆蟲果集

杜生之前拍走佬去xx 咁岩講起無間道

話果陣無間道個封面 余文樂 要就陳冠希 所以佢個人

既企位唔知要

擰左面定右面 因為果陣捧緊陳冠希

但好似唔係叫佢影過 係人手將佢180度反向另一邊

日本風涼話*

冇得鬥

冠A 果陣屌打

杜汶澤雖然都冇拎過影帝又未至於真係超好戲但以前都叫金像獎金馬獎常客

睇完唔覺有講

根本成套頭d主角係阿木
第二主角就係文太， 第三四就係係撐警B同山雞

推到比佢知

我都想睇
唔該員工見到呢個post既話cap比佢睇

FC鬥私竇私竇私竇私竇⋯⋯⋯⋯

推到杜生分享

CEO 會客室 番外篇 - 暴龍哥

香港電影評論學會獎有頒過影帝俾佢
喺《Diva》入面演容祖兒經理人
老實係演得幾好
杜汶澤收起嘻皮笑臉
認真演戲係幾好睇

想知佢幾on9
究竟之前d公關災難係咪因為佢真係on9

雖然無親眼睇過666做嗰啲表情 但唔知點解杜生做得好有666味 睇佢一扮就知扮緊邊個

主角唔係部86咩

因為佢永遠都冇得同冠A架FC鬥呀

認真套diva好唔好睇？望到艾辛同林欣彤好卻步

主角係阿木，之後文太，第三廢老B，
第四鈴木杏

以前入戲院睇過，完全唔記得講過咩

杜汶澤獲偶像梁朝偉點名力讚「開竅」，令阿澤驚喜非常，並認為今次能與對方齊齊入圍角逐影帝，已是「夫復何求兼榮幸」。

幾好
杜：沒我你乜撚都唔係。
拍完之後反左面

愚民咁多柒嘢唔笑佢笑邊個
你睇佢成日要出聲明就知佢無腦

有無相睇下？

小儀見到佢咁on9會唔會放棄佢

睇番走佬去馬拉就會睇到 講無間道呢套戲既poster時杜生有講

lm

佢屌足全集

講光波爐果度好撚好笑
冇cut走左 仲講返句條友真係唔識架喎

請佢過嚟
然後當面數臭佢

記得讀中學果陣已經恰鳩佢

咩啊？你真係唔識嫁喎！
淨係smile good同鼓勵人炒自己波鞋同知佢智商停留係小學

自己對鞋被炒起，緊係好啦，

唔通無人問津好咩

我對佢最有印象 同 覺得佢最正既角色
都係98年既「金正中」

Fishman對住痴lam 城城 佢地個時
淨係識成隻狗咁就傻笑
唔知邊個俾佢埋堆
車牌都跟晒佢地風轉

IT老細
之後同埋IT老細反面

但係我無見沈仔同佢有咩計傾架喎
多數坐痴lam隔離同痴lam講野架咋喎

佢呢兩年同暴龍哥好似少左好多交流

以阿澤性格可以一時好fd 一時反面
希望唔係因為暴龍哥成個19年冇出聲反左面啦

呀仔教老竇屌閪

你啱，但係鞋都未賣，特登去炒賣網睇自己波鞋，再cap圖認叻，唔係好小學雞咩？黃子華見到人炒佢啲飛都唔會cap張圖話黃牛炒到萬幾蚊張，而係叫人唔好買啦

但佢今集先講完唔好提邊啲藝人無奶共

好撚仆街

G殺 都係演得好睇

杜汶澤唔底得佘文樂有得打NBA姐

有幾撚好戲😂

個個角色表情同講對白都一撚樣
余文樂柒唔等如杜好戲

連登好似唔可以講杜生壞話

泥漿摔角高手，
最鐘意就係消費啲合作過既紅人講是非，
喺亞視合作果班又唔撚見佢講咁多。

杜狗又酸人地型又酸人地有錢又有靚老婆

洗撚酸佢咩傻閪
杜汶澤唔奶共既話佢搵得仲多過柒頭6喇

佢不嬲得罪人多稱呼人少，有排過街老鼠咁，係呢幾年比連登仔捧左上神枱，但我覺得佢始終係嘩眾取寵，冇連登講到佢咁有料

唔係唔奶，係玩大左比蝗民杯尻佢。
搵返佢拍賭城風雲時咩口風啦。

佢知自己無退路，一黃要黃到盡，但都知佢有幫過手足所以唔屌太多，但好戲就一定唔撚係

阿木 深入民心

仲有傻強

發火丫 車手係要有火

好多柒6打手

係搵咁多唔使推阿田出嚟啦

都想知diva好無睇

幾鐘意呀澤啲演技

係幾正

留名等杜生爆余文樂有幾柒
仲有唔少潮人當余文樂係寶架

睇套戲用你幾多時間呀
又鍾意又唔睇
話好睇你就睇？搵多個巴打話唔好睇咁你點算
On99

靚？

貞子分開果幕喊左我好耐

好過阿田

拍頭文字D套垃圾拍足一年？

佢話導演有份笑鳩佢係劉定麥呢

暴龍哥咁世界 點會講人壞話

edc同666唔係反哂面咩

佢開Sadness時都係IT老細介紹啲日本潮人佢識
但係有人個山寨牌子紅咗就唔識人
IT想搵佢合作，佢仲唔肯同人合作
結果俾阿王佢地疏遠咗

前幾年阿王溝條女
條女講起愚人樂
俾阿王笑佢話係刷鞋仔嚟

你好大壓力？

我見佢出現係叫沈仔個枱一齊食飯都有十年前
無啦啦多個人 出現親都係痴lam隔離坐
沈仔同呀王無主動同佢講野
所以我地估係痴lam俾佢埋堆
但係痴lam同佢又唔似咁熟 所以唔肯定
我以前成日接觸佢地真人

啲人放no pay無嘢做唯有上網搵人屌

見佢冇乜圈中朋友 又成日同人嘈交反面都知個人有問題

重點係之前班大陸仔屌佢話俾排隊黨、程式撚掃曬d貨去炒佢出post話好心痛真fans買唔到原價

好條撚。
G 殺個杜汶澤同Diva 個杜汶澤有分別咩？
一模一樣嘅表情語氣。

live show仲有提暴龍哥既

彭浩翔就空手道之前已經反左面，應該關香港仔事

酸佢靚仔有錢都算
酸佢老婆會唔會多左

依條柒頭做Y2K時以為自己好多人識，帶條女坐968上層由元朗出灣仔，過咗海同條女落車，落咪落下層囉，洗唔洗突然停喺度，轉個頭望上層乘客，想爭取時間比人知佢係邊水乜？

利申：上層乘客，當時覺得佢非常柒

COPYNESS 抄V仔同WTAPS出晒面
垃圾又大陸做比狗著, 係好撚好彩多R到好多牌子同佢聯名

其他唔知 但佢講野 就唔係認真咁好笑 係靠cheap 同大膽 爆料居多 搞笑黎講應該同至矮差唔多lv

典型mk

多人識仲搭968先真係柒

係典型圍村MK
(但係姓余唔似係屏山鄉原居民)

無出聲就要反面，你當佢連登仔咩

但杜生係香港開電視開台時拍果一套煮野食都有請暴龍哥上去佢兩位都不停講其他人d笑料

On9講到cctvb比好多錢講緊拍一集都唔知有冇一萬呀

D大陸雞整埋整埋d眼耳口鼻過多幾年就會好恐怖

老老實實 余文樂 歌又唔得， 演技又麻麻，樣又唔係特別靚仔 講FASHION 又唔夠 EDC 玩

講少少野就反面 連仔勁過杜狗好多

人奶共佢奶共
得佢奶到兩面不是人就知佢幾on9

齋睇字都覺得好笑

佢嗰陣條女係咪唐c詠

人地tvb視后都唔撈tvb喇 坐左幾耐啊柒頭

睇佢打波已經夠好笑

當年有免費飛睇Diva, 我睇完第一句點解杜汶澤會接一部咁撚on9既戲

有撚講錯咩而家 唔屌唔通約你一齊睇呀

我精神病，食緊藥，使唔使開返個你問我答

個圈咁複雜，個個善男信女咩
又係玩埋堆識人，我覺得杜生就算同人反面，都未必佢個人有問題

我仲記得阿田話佢入Tvb個時，杜生提佢唔好捲入佢地d圈子，山頭，想拍戲就專心拍戲

個陣英皇要捧雞容拍戲
eg 依莎貝拉咁
後尾捧唔到 杜生同雞容反左面

其實佢扮果d野，係邊到出處？

到底佢老婆係咪比李宗瑞屌過？

被人左右反轉了的余文樂

666跟IT埋堆
痴lam 城城其實當佢傻仔
係比面IT先比666坐埋黎

月事妹

後期啦

呢堆講真chilam最柒 雖然fisherman都柒

諗住型定諗住兇杜生 之後比杜生兇返轉頭就笠水

點解痴lam最柒？

佢本身個人都99地
唔係有錢又大使 欠劉德華幾多錢
出道個時又係點你有無睇過架
吳君如 劉德華哩d幫佢幾撚多
不過可能太多年前 你地無晒印象姐

講身家，知名度，老婆，張智霖都爭幾皮

點解柒味好難解釋

痴lam原來知名度 身家都已經差過fishman
我一直仲覺得出名過佢好多喎
身家 唔知fishman 無睇開佢既野
痴lam就其實都算有米
十幾年前住既地方都過億

Btw
呀王唔掂個時其實欠落好多人錢
唔好睇佢好似一直都好有米
痴lam雪中送炭既人黎

個堆人入面 或者講藝人黎講
痴lam係算幾有禮貌個隻
未識人同佢有接觸 又話過佢衰

Fishman就西口西面啦
零幾年個時已經當自己大明星咁

好憎佢兩公婆，佢老婆明星黎講都算樣衰，得個四十幾歲就成個屋邨師奶咁

我講緊痴lam 同城城it 果陣比

但個個都話癡LAM老婆衰

中計黨有做嘉賓嫁

今晚《Late Show》 EP30 - 余文樂有幾戇鳩

佢老婆真係好多時好撚串
但係串得有point既 唔係亂鳩串
不過痴lam真係勁好禮貌
超大對比

不過如果同kelly陳比
痴lam老婆 你會即刻覺得係好人黎

chilam紅極咪又得香港人識
仲要紅得一套初哥哥
fishman都叫中港台紅啊 特別係大陸台灣
當正佢男神 潮流教主咁
利申 fishman最多係蠢
但chilam呢啲小人先最撚黑人憎

中港台都識痴lam啦⋯⋯
以前痴lam都好紅架
唔係點過億住宅
未計其他物業

Fishman佢究竟係近幾年先紅？
我無留意好耐
佢07、08年左右先真係埋到堆
之前半紅不黑 叫年輕人識架咋喎
佢真人都狗下 真係電視劇跟班個種
流晒口水 刷鞋

痴lam係2019六月前
有無做仆街野？
點小人法
因為我真係無咩見佢新聞
真人以前就成日見

莊端兒
係咪同佢決裂咗
莊端兒係咪藍？

佢有係阿澤個ig玩膠wor

我諗喱騷同佢完約啫

好彩唔係，嗰時好鍾意C詠

樂仔好有趣 杜生爆多點 等我地開心下

華嫂就一次都無食過 茶記野下下吹到大一大
又要等又要盛 更好食既都假 情願自自在在食個水平中間或者中上既茶記野就撚就

酸佢老婆做李宗瑞A片女主角

佢哋當年爭阿嬌反面
唔知邊個台頒獎禮後台推撞
可以點後期？
余文樂得頭兩三年有唱過歌先出席頒獎禮

可以一齊去IG問下佢

應該志明果時紅？

其實個人覺得套野一般般
好大陸愛情片feel

佢出左哩套同又好似真係紅左
不過你唔講我唔記得佢
淨係記得千嬅 個時千嬅Fans射到周圍水浸

咩守舊思想女人出黎做野一定係老公經濟唔掂先推佢？唔可以係自己戲癮發作先出番黎?唔可以係自己工作時有滿足感所以出翻黎?
利申:絲
Ridiculous

佢老婆N手臭雞

春嬌與志明咪有

其實痴lam係富二？
90後淨係識佢做過初哥哥
戲同廣告都冇乜
點解咁有錢
係我角度馬明出名過佢

拍飛虎鬧交？

你識佢地？

係咪富二就唔知 但佢搵好多

之前佢打官司 有講年薪
“2014年，蕭透露會跟張續約，並保證張三年有一億元收入。”

姐撚排第幾

應該開個節目講下以前拍戲見到既依啲撚屎人撚屎野
如果驚得罪人最多唔開名 比人估

奶共到咁都要俾支那狗屌老母就知

吳君如係咩事 唔記得了
903？

陳慧琳？

係囉

香港仔咩事？
我以為佢係最近彭奶共先反面，但香港仔套戲都好似幾年前

205BC 思想

姐撚是撚但啦，知有佢就得啦

得罪講，阿田入無線個時尬算暗星，真係搵得幾多

黃到咁都俾人問係咪藍
唔怪得有人話杜狗係鬼

杜狗有講過依單野
話當時係填海華大叫 喂喂喂 你地係度做乜撚野

Kary 都食得落 就知佢係神人

lokjai

chilam cctvb 偽人 收撚皮啦 明明當年傻仔一條 刀削面完 以為自己好撚靚仔 成日chok on9仔一名

唔知係咪富二 無咩聽佢提過
亦無真係見過佢屋企既人
90年代佢大把劇戲廣告

馬明紅過佢？
相比起黎講
同佢地拍衝上雲霄一樣
一個係大佬級
一個岩岩學識咋

唔識痴lam可能真係年紀有關掛
連登不嬲屌開佢差 我都唔知點解
講緊2019六月前都屌緊
6月之後佢當然仆街
但係之前我又無咩印象佢做咩衰野

兒登即是兒登…

Chilam 淨係識初哥哥？

Google 下張智霖同許秋怡啦屌…

你醜唔醜啊 得首合唱歌都好意思出聲

我願意受多少的白眼～～～～

蘋果對杜生一沉百踩
所以杜生一向都唔鍾意蘋果
同埋而家睇返其實杜生好多說話都無講錯
笑梁齊昕無知、劉浩龍食軟飯、溫兆倫係撚樣

彭浩翔借拍香港電影上位奶共既契弟
做完護旗手共狗都係唔比佢玩而家裏外不是人

講真 成日話 Chilam 以前紅 我真係唔知究竟有幾紅
講歌基本上得一首仲要係合唱 之後冇乜歌係大賣
講戲 90年代佢都有廿套戲左右 但其實冇一套超好睇
梅到2000年終於到十月初五爆起 再接西關大少 呢段真心紅既 但唔係紅到飛天果種下話
之後返大陸搵錢 ?
佢咁有錢我成日都諗D錢邊到黎 係以前搵落定返中國果陣先搵到

早幾年杜汶澤同余文樂好 fd 的，又著佢啲 t shirt ，俾人封殺左之後就不和

余文樂, 陳冠希, 周柏豪, 娛樂圈三大潮佬, 係比比鳥形象正面少少

雖然 02 年d 圖低清到 pk

但係都睇到 A哥個樣完勝漁民

講到666中港台好紅真係笑死
666拍電影拍親都係彭浩翔啲鳩戲先做主角
啲大製作唔會有佢 有佢都係做啲著西裝企後面對話都唔多句 林峯都勁撚過佢啦

雖然張智霖都唔係紅 但講錢講老婆點都高666幾班
睇物業就知
同埋袁詠儀格係衰 但都叫係一線女星

Fisherman Lok 根本就係小人物格上唔到大枱

老婆係雞

估唔到666 當年扮梁朝偉扮到上晒腦
連老婆都要揀個有同樣缺陷既

根本係自願
只不過比人放上網扮被老強

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Pin突

感謝手足

簽咗名未？未就入去簽喇
支持香港獨立嘅你簽咗未？

記唔記得係邊一集
想睇返

我有一單

果陣二零零幾年係修頓打緊波 見佢係後面個場熱身準備打比賽 懶形咁咀秒秒 咁我就係籃底一路拍住波睇下佢有幾型啦 點知一黎佢就射球三分air 打中我個波 我係藍底睇緊： 仲要同佢對望 ....之後就一直都有陰影覺得佢好柒....

佢打波真係堅廢 如果d片係佢恆常實力 佢連d屋村街場都未必打得贏但次次都有人吹佢細個打過league

廢冇咩問題，扮勁個下先柒，係佢隊友勁，唔關佢事之前youtube有啲佢嘅打波片，啲花生友係咁屌佢廢

諗返起佢有一排痴比比鳥打波

佢到今時今日都會認以前好戇鳩覺得中國無問題
就係講14年開竅
其實杜狗最好就係呢一點，有果句講果句

識得講以前戇鳩先信中共
無論佢真心定假意
我同會支持佢

Fisherman 柒還柒...但佢真係入過NBA打，屠撚埋全盛時期既湖人...

印象中比比鳥就真係有料果個

人地對d rose 入過一球架

杜生就係因為講真話太多，有啲圈內人聽到唔舒服先屌杜狗
有時候講真話就自然得罪人多但係杜汶澤表示WFC

本身城城都好醒
唔俾佢入跑車隊
話佢扮晒嘢埋堆
係IT老細仲關照佢

結果奶共上完位唔認人
仲抄WTAPS neighborhood

睇呢集笑到仆街

有朋友以前做it 黄竹坑office
未有madness common sense之前
條柒頭成日上去扮frd R 潮牌
成日一袋2袋拎走

時值2000年，當年Nike league 第一次分大仔(u19)同細仔(u16),666打大仔同阿香（港隊/永倫）同隊，有場對上潘志豪個隊，佢走去mark人，俾人吊打之後下半場放左佢係bench自己反省冇計個時場邊觀眾有y2k時阿sa同阿yen,佢個時以為自己明星，好多人睇佢，吊打波就落場見真章啦，on 9老實，佢除咗手3分見得下人，其他野都好流

講fans,比比鳥當初打Nike league真係有一group女fans黎睇，仲要佢打細仔，大部分打朝早場都咁有神心睇，666真係要反省下

而家EDC 都成日係IG 串鳩666

佢靠教練入Nike league？

唔肯定，元朗信義當年學界係幾勁。其實個時入league靠教練嘅大把，不過打到佢以為自己係明星既就666 exclusive ，好撚多柒野。關鍵時刻走快攻玩雙手拍版上籃炒粉，俾人屌到佢飛天

唔係依個年代欣賞唔到佢啲柒野
Nike league無搞之後都少左幾多花生食下

老老實實 Kary而家個老公好撚過余生多多聲啦

志明與春嬌呢啲sell本土既電影
靠香港人黎搵食
結果而加志明春嬌連埋導演都奶共

我記得以前睇報紙定雜誌介紹nike league 球員, 見到當時既周柏豪已經好撚靚仔, 成個Edison 咁, 當時都未做明星, 但因為太靚仔, 所以好深印象

好柒

why???

杜生咁似key落去

好耐之前星期三9 up 個個節目
唔記得邊集了 .sor

貞子同菠蘿油

Kelly 陳慧琳？
無乜負面新聞喎

咁同佢老婆好撚fd個個山雞嫂呢成日見佢係鏡頭前好撚串

再睇下呢條對比下

個時已經有巴打話唔係佢老婆啦
個名差唔多者

唔明點解個個fishermen 既post都仲死咬

我睇哩個post既人
應該未真係接觸過佢同佢經理人
又串又難頂
長期西面
毛毛同呀蛋就真係好禮貌啦
對比大到

如果淨講新聞
佢大肚個時仲死要著高踭鞋
但又話自己好重視個b
不過基本上無咩報紙雜誌會數佢不是
佢經理人麻煩就應該出晒名掛當年⋯

未見過個件

我講緊既係真人見面見到既情況
佢老婆無試過無端端亂屌人
佢做野要求係幾高 但係唔係無中生有
痴lam好禮貌 係接觸過既都公認
純講返以前接觸既情況
近幾年無咩接觸 唔太清楚

竟然有人覺得佢冇料

你睇佢執導嘅戲 女主角通通競逐獎項

你覺得 果堆女角 係本身有料去提名？

乜9都"喂"一餐

who?

伊莎貝拉
第56屆柏林國際電影節：最佳電影音樂銀熊獎 (金培達)
2007年3月的第27屆葡萄牙波爾圖國際電影節─亞洲賽：最佳電影獎，梁洛施獲最佳女主角榮銜。
第26屆香港電影金像獎：最佳原創電影音樂 (金培達)

空手道

有啲佢監製都唔差
都有拎獎
加上低俗喜劇 低成本 高票房 拍出嚟唔差唔似低成本
佢拍戲絕對唔差
你睇梁洛施同鄧麗欣 兩位似演技派咩？

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

空手道彭浩翔有份咩

余文樂當年唔係因為y2k 上位
佢靠溝盧巧音

散左之後就令到人地出左隻好心分手屌9佢

對於有指余文樂和陳冠希為爭奪其芳心而鬧不和一事，鍾欣桐說：「我都冇同佢哋兩個拍拖，只不過係傳啫，我都覺得自己有少少無辜，實俾人攞嚟講，但都冇辦法啦！」

冇拍拖 拍照咋嘛

吳君如 帶佢入電台，保證收入又可以keep人氣
後來吳唔做（好似因為生仔），節目改組「順便」cut埋杜汶澤
杜汶澤覺得吳君如斷佢米路，唱咗好幾年

唔理吳依家咩顏色 咁睇杜生都幾...

model出身

無做喇？

其實好多海外電影節真係流過野雞大學.... 畀少少錢買姐

伊莎貝拉
電影係唔錯，但好難讚杜汶澤嘅演技囉
金培達本身係大師，絕對唔關杜汶澤事
梁洛施... 其實係有天份嘅。同埋個陣公司咁樣sell梁洛施，點都會有其他高手謗住啦

空手道
我個人覺得套戲有好多好嘢，但擺埋一齊又唔係真係咁和諧
stephy做乜戲都係「倔強」「唔忿氣」「可憐」性格，只可以話劇本完美助攻

答返問題，梁洛施同鄧麗欣 兩位似演技派咩？所以杜汶澤識得「凸顯」演員角色，都可以話成立嘅....

第一集真係好有本土味 拍拍下變咗支那愛情網戲

陳冠希 當年個個潮童爭住買著返學

我知, 不過佢當時連model 都未做, 仲係學生, 應該殺晒全校既女

一定啦

唔通直認咩

Buy杜汶澤政治取向，但一定唔buy佢人格
佢黃加搞笑唔代表可以直上神台

認同 真係唔好亂造神

高登時期 nike league 都有講
食唔少好野

1x年前同佢喺卜公打過波
係人都知卜公啲框矮啲，條友個陣喺嗰個場勉強入到樽，打落以為自己係vince carter,下下想飛埋去，仲要大叫懶有氣勢咁（當然球球都嗌foul）
我個friend唔抵得，屈佢內線，條友居然想放飛機

不過最尾無打交，佢哋轉場就算

我一直聽返黎個個版本係話佢地噪到話各自吹雞
數字k 同 老身

事實

無可能咁誇啦 魚毛爭女都吹大雞?
至矮個班一定出黎擺平

真係好撚型

整體係麻麻
但淨係睇杜汶澤有份演出嘅部分係OK
艾辛同林欣彤各有一條悶到嘔嘅感情線
可以飛住睇